泫雅自爆健康惡化停工！拍ＭV48小時 激動：差點哭出來

南韓「性感小野馬」泫雅去（2020）年8月爆出健康惡化，不得不停工休養，新歌發行跟宣傳計畫全部延期。泫雅這陣子積極更新社群網站，預告將回歸樂壇，讓粉絲期待之餘，對泫雅的健康狀況也相當關心。

▲▼泫雅將推出新專輯回歸。（圖／翻攝自泫雅IG）

泫雅去年8月自爆健康惡化，她在綜藝《黃金漁場》上坦言早在10年就已經有恐慌症，過去5年間每天都需服用藥物控制，本來想說只需要隱藏一下就能正常工作，沒想到卻在拍攝廣告時暈倒，就醫後被診斷出「迷走神經性昏厥」，必須要花時間好好調養身體。泫雅直言她7歲就進入演藝圈，「過去14年間都沒休息過」，僅管每一次到醫院就診，醫生都會勸她為了健康，最好還是推掉一些工作，但她總是很難做到，也因此讓她的健康一天比一天糟糕。

▲▼泫雅去年坦言被診斷出「迷走神經性昏厥」。（圖／翻攝自泫雅IG、MBC）

在休息將近半年後，泫雅在近日傳出要回歸樂壇消息，經紀公司「P Nation」預告泫雅將在28日推出新專輯《I'm Not Cool》，這也是她相隔1年2個月後回歸樂壇的作品，消息一出粉絲都相當期待。炫雅在IG上貼出MV片段，並寫下長文吐心聲，表示在準備新專輯時受到很多人幫助，雖然因求好心切而壓力很大，但能完成一件事，她感到很幸福，泫雅激動說：「在拍完48小時的MV後，真的開心到差點哭出來。」

▲▼泫雅PO出MV片段。（圖／翻攝自泫雅IG）

吸毒吸得多

咸左😭